今日目標達成，機場既手足快閃，Be Water!

唔好再戇鳩死守，反而係要馬拉松式去參觀！

飛機停飛已經成功左一大步，
每日咁樣都夠，証明係work
行番出去先
機場係孤島
唔夠玩嫁真係
唔想再有人送頭
要打消耗戰

機場佢要搞咁多野至清到場 我地反而而加走聽日再黎 近乎零成本癱瘓機場

#Please Forward

推 趁仲有旅客就要走

包炒

真係要走，而家國泰趕員工走
機場staff都收到call要放人

已經成功癱瘓機場！手足做到野
快閃！

千祈唔好戀戰！！！有咩聽日再算！！！

Cancel flight, 偽裝警犬帶頭搞事，其他警犬屈你有武器拉人同放tg開槍好似琴日葵芳咁，見到快走，孤島勿送人頭

同意
班狗一車車入晒黎上埋裝
我地即走已經係撚緊佢地狗

認真，快閃快走，唔係差佬發顛，又亂開槍，唔想再見到有人畀佢地射傷！！！

每日一遊，呢個係意志力嘅戰鬥，不撒不散，睇佢關得個機場幾耐！

差佬一開始唔清走場就係因為有遊客，而家話停哂所有航班，仲係度既人一定係示威者（我相信員工有特別通道），所以死守即係搏拉！！！be smart be water

走呀！！！

快撚d閃水!

1.成個機場都係狗同防暴
2.機管局被逼停飛所有航班
3.好可能旅客清晒就會封場
4.仲要機場冇路走 一封出東涌條橋就收皮！
5.今日入得機場既 全部都係追post追得最貼既深黃 唔好犧牲啊！

全身以退 不被捕！
留得青山在啊！

係青衣站仲有好多人入緊機場wor 4:33

聽日再黎, 而家入完全無任何政治目的

推呀